娶蚑那蝗申請公屋嘅祝佢哋冚家剷

連登應該好多巴打都係

我理鳩佢連唔連登
總之97後有會咁做過又唔知醒嘅就冚家剷

Sor 牙

呢樣真，大把人個垃圾老豆死返大陸娶隻支那雞，落黎拎公屋生幾件，或者係大陸生完幾件落黎拎公屋，D蝗仔大左重當自己真係香港人，成日係度屌大陸人先好笑，但係自己老母鄉音都未撚改

唔係歧視住公屋，因為好多舊同學都係住舊式公屋
但係你見咁多公屋post就知特別係新公屋
真正香港人依家係申請唔到

講到尾又係香港班廢男人無撚用，做毒撚還好，叫下雞，偷影下女，最多影響市容，班又廢又要娶個支那臭閪既，真係仆街黎，生出黎D仔都特別乞衣

呢樣真屌下咪算，仲申請埋落黎

所以話好多屌公屋嘅根本就擺錯焦點

住公屋既祝佢冚家剷

炒樓嘅華人賤種誅九族

唔該呢個賤種咪撚娶蚑那蝗落嚟香港，返蚑那住
覺唔覺港仔去搵大陸妹拍拖結婚都係港女造成？